唯有不清醒，你才屬於我的

每次飲醉咗，就好似同你發咗場好好嘅夢咁，但一清醒大家就一直逃避，唔敢面對

失戀？

唔係啊

令我棯起月下獨酌

醒時同交歡，醉後各分散

飲啦你

重要嘅係 永結無情遊，相期邈雲漢。

同前度復合？

似係啲糾纏不清

咁既情況似sp
發生關係似場夢
離開對方身體後心情又低落

失憶蝴蝶咁樣

復合都冇咁煩啊

咁又唔係sp⋯⋯只不過係未做得情侶

已經成日飲，為嘅就係逃避現實

咁你就主動啲啦
令佢變成事實唔再係夢
定你有難言之隱 無法跨越朋友界線

飲勝

不如你諗下得到左之後 你真係開心咩？

但我得唔到 都會好唔開心

似係大家都無法踏出嗰一步，跨唔出條界線

跨唔過即係無緣啦

聽完仲sad..

雙方都有心，但時機錯曬

咁咪搵下個有心人

談何容易呢

飲兩杯 喊兩晚就OK

咁搞法 我只會一直沉淪落去

咁撚清醒就抽身啦

I know that feel bro

不斷係清醒同唔清醒之間徘徊

同是天涯淪落人

至少你每次再飲可以重獲少少餘溫

我明呢種感覺 亦決定斬艦
長痛不如短痛

這愉快黑洞 甦醒以後誰亦會撲空

I know that feel bro...

但唔想斬 既然大家都有意思，我會等 即使我會成日都因為咁而唔開心

巴打嘅故事又係點？

每次食煙都諗起你

依家係飲酒過得一日係一日...
好掛住佢

好似個傻西瓜咁

邊有咁多時間青春慢慢等

我同你情況一樣，準備攤牌

點樣時間唔岩法？佢有另一半？

咁你哋有咩難言之隱

最近我都會遇到一個咁嘅人

都仲有嘅

真，飲酒嗰個放空狀態好正

對方同ex有啲糾纏不清咁

唉，一言難盡

係嘅
但係飲到有啤酒肚
成日都要去跑步覺得麻煩

arm

最憎呢啲人。
ex就係ex啦頂你
仲對ex好 鍾意ex嘅唔好搵我啦
係唔係痴線

成日令我覺得自己唔夠好
痴線

Sor 你唔係佢要嘅嘢
只係timing啱俾你上位
再過一排
人地俾人追咗
你未戀就失

一日跑一日飲 其實跑步個feel都幾好

Exactly

真嘢唔好攞出嚟講好唔好

好....好差呀
唔開心跑步對我來講係酷刑

有時間都飲酒自己啦

醒呀
不過你都冇嘢輸

開始飲到個肝爛

輸就輸在係錯嘅timing鐘意咗佢

絲打可唔可以講多啲啊

佢講情緒有問題肯定9 up 臨分手就扮軟弱，你都可以扮下，個男仔太大男人主義，鍾意呢type 但如果個男仔對你唔好真係講咩都冇用，佢依家對個ex好過對你，即係佢覺得佢重要啲，咁如果佢有好q多ex，就幾時先輪到對你好。睇下佢對你嘅實質行動有冇對你好，如果唔係嘅就玩下好啦

痴線我禁錯制

塵埃落定

想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

我諗佢依家似係唔想俾假希望我

無名義給你快樂不必兜轉

係時候放手啦

唉

ching你做咩唉呀

可唔可以唔放啊

我同樓主情況一模一樣
想放手算

但好難

人何苦要抱着清醒進睡

講就易，做就難

可以唔放
但會好痛好痛。。。

真係話放就放咩
我都係揾嘢做
忙到自己唔再諗起佢

聽日唔洗返工咩
快d去瞓啦

翻工嘅時候唔會覺得啲咩嘅

放工就來料啦

唔放手痛
但係放手仲痛

放工去做運動
返屋企就攰到諗唔到嘢

長痛不如短痛

我寧願自己係唔放手個隻痛，都唔想係放咗手個隻可惜嘅痛

要返工 但又亂諗又失眠

唔好再望手機啦
你咁樣點瞓呀

我明!!!

喊完先訓

咁你喊完未呀

但我已經抽唔到啦

晚晚如是，循環不息

係你唔願瞓咋
播d柔和d ge音樂聽住瞓

你咁講 ..我都喊得差唔多啦

試下訓唔訓到

你都早啲訓

唔好諗試唔試
就咁瞓啦
逼唔到ga
我都瞓啦
gd nite & nice dream la

好la

(唔信你真係去訓 )

食屎啦你

食緊杯麵

咁夜仲食嘢
夜晚冇食飯呀？

唉 食唔落啲屎啦
俾翻你食

訓lu

瞓啦屌你

紮醒啦又